cctoy日反夜反中共，最後連一個老母麵都比唔上[so funny]

仲要入埋幾粒OG